<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://moheide.github.io</id>
    <title>抹黑的妄想</title>
    <updated>2021-02-28T10:58:42.033Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://moheide.github.io"/>
    <link rel="self" href="https://moheide.github.io/atom.xml"/>
    <subtitle>抹黑的妄想</subtitle>
    <logo>https://moheide.github.io/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://moheide.github.io/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2021, 抹黑的妄想</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2021.2.26]]></title>
        <id>https://moheide.github.io/post/2021226/</id>
        <link href="https://moheide.github.io/post/2021226/">
        </link>
        <updated>2021-02-28T09:47:25.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>今天给自己网上买了只钢笔，我的字一直写的很丑，要型没型，要笔锋没笔锋，等到手后看看自己会不会坚持练字。你也说过你喜欢钢笔，现在的你是否也还在使用。还记得在高三的时候，你让我，还是我自己说的，送你瓶蓝墨水，总之我拖了几天，等你需要的时候我也还没买来。等我买来了，你也自己已经有了。<br>
在大学的时候，你跟LL几个来宁波玩，我们在逛街的时候你想让我给你买个娃娃玩具，我当时没有答应，还对你大吼大叫，那时的我是不是差劲透了，即使是任何一个普通的朋友都会做的比我更好。这件事像导火线一样，让我现在陷入了奔溃，像一根刺深深地扎的我难受。很想亲口对你说sorry。曾经我好像对你用过将心比心四个字，现在像是反过来嘲笑我一样，什么都没有付出，却期望得到什么，虚伪的我。<br>
这段时间总是到凌晨两点左右的时候就醒来，然后想着以前的人事，就再也睡不着了，后悔以前做的事，更痛恨以前的自己，陷入其中，无法自拔。如果说我喜欢你，为什么我对你一点都不好，也没去关心你过得怎样。如果说我不喜欢你，为什么十多年了，突然间，你一下子占据了我整个思维。让我后悔的无力反抗。想起你的时候，眼眶湿润的只能强忍住。曾经我也以为我把你给忘记了，以为我可以平常的对待你，原来我只是把你放在了心里的某个角落，从来不去正视你，去思考我对你的感情。记不得我是因为什么原因在高三的时候给你写了那封不算情书的信，信的内容我也忘记了，只是表达了我对你的喜欢吧，你回的我也只记得四个字“好好学习”。后来我知道你那时候喜欢的是ZZ，他的确是个优秀的人，我跟他成为好朋友，但是我一点也不狠ZZ。我是否是自卑的把你收了起来，再也不去想你了。<br>
都说时间能冲淡一切，可为什么最近的感觉越来越强烈，时间只是催我们老而已，并不能真正的去冲淡一切，只让我们老的记忆衰退，无法从心底再把你找到。也许你可以理解为这是我的妄想病，执迷病，只是病发了，你成了我的心魔。其实人生的大道理听过很多，也都明白。只是现在的我还不愿意清醒，让我任性的沉醉下吧。<br>
人生如白驹过隙，忽然而已。在最好的年龄的时候跟你认识，却不是最好的我，是个幼稚的我。转眼间我们都是有家庭有小孩的人了。原谅我自作多情了会，太压抑了让我说点什么会舒服点。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2021.2.24]]></title>
        <id>https://moheide.github.io/post/ye-gui-ren/</id>
        <link href="https://moheide.github.io/post/ye-gui-ren/">
        </link>
        <updated>2021-02-28T09:44:20.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>最近几天总是在回想着过去，莫名的伤感，压抑的情绪突然间让人无处发泄。想了一大推，却又卡壳了。<br>
回想以前的种种，除了自认为自己是个傻B外，好像也没得到什么结论，只是突然间感觉自己错过了人生中重要的一个人。如果时间能重来过，希望自己不要在那么傻B，我是个自私又麻木的人，总是希望不付出却又能得到什么，或者说是个后知后觉的人，总是要经过许久才能明白一些道理，只是来的太晚太晚。<br>
转眼已经差不多十多年了，十年前我们那时候在干嘛，在经历人生的什么，感觉已经过了很久却又很近，久到QQ日志已经没人写了，朋友圈也没人表达自己的心声了，还是在这陌生的世界能够自在一点，今夜听着夜归人，来放肆下自己的情绪。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[开通博客了]]></title>
        <id>https://moheide.github.io/post/kai-tong-bo-ke-liao/</id>
        <link href="https://moheide.github.io/post/kai-tong-bo-ke-liao/">
        </link>
        <updated>2021-02-27T14:01:31.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>原本是打算在QQ空间写日志的，只是QQ上总会有点束手，所以就在网上找博客网站，网上推荐搞个个人的博客网站，所以就折腾了下，用了最简单的方式开通了个，以后这里就是我的心情日志了，谁也不知道是我，我也可以无所顾忌的发泄。如果能坚持下去，那到时候再花点精力去搞好点，同时可以放自己喜欢的音乐。</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>